懷疑部分會員故意渲染自殺氣氛

唔係否定各位抗爭者嘅無力感
亦唔排除真係有人真心覺得絕望到嗰個地步
因為我都好無力 好絕望

但係
我亦都好有理由懷疑
某啲post係故意講自己想死
故意渲染自殺氣氛

自殺傳染效應係咩
相信唔需要我多講

如果大家發現呢啲post
麻煩花少少時間檢舉
只需要留你個ISP email同寫少少原因

亦希望連仔見到的話
幫手block一block呢啲post
順道block埋post女死者相嘅仆街

最後，大家，
戰友唔可以再少一個了
要一齊戰鬥落去

死嘅唔應該係我地！
而係滿手鮮血嘅政權！

推

連如果真係好想呻，都拜託，唔好用表明自己想死嘅句子嚟做標題。唔好睇少文字嘅力量。

push

讚同樓主講法 生命可貴

同意
好多政治主張都變到好情緒化
明明理性討論緊 雙普選定修憲定廢憲定點

就實有人撲出嚟講 港獨啦 冇其他出路 之後就無論據。

呢種無其他出路嘅諗法 好可怕！

場上嘅戰友、支持我地嘅人，一個都不能少。

講自焚嗰啲真係痴線

要返個靚香港係靠自己
未死先做到野架

諗起曾經有巴打出過post
講蘇聯共產政權點樣令人民充滿無力感
自此我就好alert 經常提撚住自己 不要被迷惑

扮自殺
想人推佢or自殺廢post

一係新acc
一係舊post冇料到

同意樓主 想博出位搵過第二樣 唔好消費死者

記得細個果陣睇卡通片，就係講幕後有個大魔王，靠吸食人既仇恨為食物，佢專係挑動爭鬥，令人類互相殘殺，當人見到同伴受傷，戰死，仇恨就會擴散激化，當人類既仇恨指數節節上升，最終大魔王就會達到佢統治世界既目標。有冇人記得果套係咩卡通片?

想叫春可以直接搵人傾
上連登開 post 標題渲染自殺風氣真係 eye catching + 不負責任

我好心告誡人，比人屌老母
唉

幫推thx

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

BBC: 因媒體報道，並在社交媒體上被廣為流傳討論而產生的「傳染效應」也可能是原因之一。

幫幫忙

引用左你

烈士係贏咗先有得追封

[緊急] 在此強烈呼籲勿做標題黨 請勿發表標題負面既文章

仲有好多人post d冷血言論出黎刺激人

同意
風向真係好易被帶走